有無人當初科勞blackruby係為咗睇佢隻貓？

好得意

有冇人當初食麥當勞係為咗食佢個沙律

有 大J ‎